\chapter{Experimentos computacionais}
\label{sec:experimentos}


\section{Planejamento e execução dos experimentos}



\section{Metodologia de análise dos resultados}
\label{sec:met_analise}



%\clearpage
\section{Análise dos Resultados}
\label{sec:results}

 A análise dos resultados ...





\clearpage
\subsubsection{Considerações finais}

Como observado nas seções anteriores, quanto ao ...


